今日香港算有運 運動差啲玩完 一定要大力宣傳公安示威者打人

大家覺唔覺公安單嘢其實好兇險?

多謝上面呢位巴打提醒 愈諗愈覺得今日兇險

香港今次算有運

好彩警隊臥底 同公安單野及時踢爆 冇俾佢地進一步行動

唔係我地已經唔知點拆 運動隨時玩完

所以我地一定要大力宣傳公安單野

等大家有個底 等大眾心裹面有中共嫁喎嘅concept

中共之後出大量賤招嫁禍示威者 都有得拆下

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

扮示威者 自